假如你係馬國明

你而家喺度做緊嘜？

放假一天

如果我是馬國明這句話太吸引

好好笑